+++
Title = "عمر قعدان"
image = "omarqadan.jpg"
+++
عمر حيدر قعدان معماري تطبيقات مع خلفية كبير في تكامل التطبيقات والحلول يعمل في مجال تقنية المعلومات منذ تخرجه من الجامعة في عام 2005 و تنقل في العمل بين عدة شركات و مؤسسات بين المملكة الأردنية الهاشمية و المملكة العربية السعودية حيث أستقر مؤخرا منذ 2013 , لديه خبرة بتقنيات مايكروسوفت بشكل خاص و يحب الإطلاع على تقنيات المصادر المفتوحة بشكل مستمر يقدم الأن برنامج حواري / بود كاست مع صديقة زاهر غيبة حول البرمجة و مجتمع البرمجة العربي يدعىعمر حيدر قعدان معماري تطبيقات مع خلفية كبير في تكامل التطبيقات والحلول يعمل في مجال تقنية المعلومات منذ تخرجه من الجامعة في عام 2005 و تنقل في العمل بين عدة شركات و مؤسسات بين المملكة الأردنية الهاشمية و المملكة العربية السعودية حيث أستقر مؤخرا منذ 2013 , لديه خبرة بتقنيات مايكروسوفت بشكل خاص و يحب الإطلاع على تقنيات المصادر المفتوحة بشكل مستمر يقدم الأن برنامج حواري / بود كاست مع صديقة زاهر غيبة حول البرمجة و مجتمع البرمجة العربي يدعى Arabdevtalk <a href=”https://soundcloud.com/arabdevtalk">https://soundcloud.com/arabdevtalk </a>يقسم وقته الخاص بين أبنائه و القراءة و العمل على المشاريع الجانبية و الألعاب الإلكترونية 
